財經白痴，請問iBond係咪一年最少有2%利息

買100蚊，一年最少拎2蚊息？

實際係2%或以上

係，除非你高過100 買

如果real >2% 即係話香港要出現通縮

無知一問，點解第一日放啲人已經話賺400既

多謝樓上指教

賭佢會上到104

因為佢3年最少都收$600息

而好多人IPO都唔夠貨

所以會係公開市場高小小價買啦

升到104 每年有0.7% 油水都高過好多定期

0.7% 高過定期咩?
出面好多定期都做到1.x%

你指3個月定期？ 應該同返3年定期比 每年0.6-0.7%算係咁